春袋仲未揸到手，提防散水

吹左成個月揸春袋，好唔容易先行到呢一步

依家春袋仲未揸到手，切勿散水

提防散水

小心左膠，提防散水

仲未停啊

冷氣軍師定現場？

等俾狗拉？

仲未宣布停飛

我屌你老母啦

推

清場個個都驚丫

好多人走

話左一早plan 人地就一早預備

Btw 聽日三罷
聽日再吹雞

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

算數吧啦又落雨,又唔夠膽開拖,你十萬人一齊衝個三百警犬重怕過你